{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_046053",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H602089",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "해송횟집"
    },
    "text": "海松刺身屋\\n\n済州西帰浦市テポドン2356-1\\n\n済州中門に位置する韓国料理-海鮮料理専門店のヘソンフェッチプをご紹介します。 ここは12:00から23:00まで営業しており、年中無休です。 高級日本料理店の雰囲気を漂わせ、内部は120席の大きさになっています。 廊下に沿って続く8つの部屋は家族連れの旅行者に良い空間を提供し、眺めの良いビューで海風を楽しめます。 海松刺身屋では、済州でしか味わえない15種類の新鮮な刺身が魅力的に提供されます。 調理長の特選料理とともに会議深いコクを感じることができ、また2~3人が楽しめる活魚の刺身コースも提供されます。 ここは団体客や旅行客の間で人気があり、多くの人が訪れます。 もし済州島から海を眺めながら本当の味を感じたいなら、海松刺身屋がおすすめです。 ここで済州の青い海と一緒に刺身を味わうことができます。 済州中文の美味しい店、ヘソンフェッチプにぜひお越しください。",
    "QA": [
        {
            "question": "海松刺身屋はどこに位置していますか？",
            "answer": "海松刺身屋は済州西帰浦市テポドン2356-1に位置しています。"
        },
        {
            "question": "海松刺身屋の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "海松刺身屋は12:00から23:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "海松刺身屋は何日でも営業していますか？",
            "answer": "はい、海松刺身屋は年中無休です。"
        },
        {
            "question": "海松刺身屋の内部はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "海松刺身屋は高級日本料理店の雰囲気を漂わせており、内部は120席の大きさです。"
        },
        {
            "question": "海松刺身屋は何人まで収容できますか？",
            "answer": "海松刺身屋は120席あり、最大で120人まで収容できます。"
        },
        {
            "question": "海松刺身屋ではどんな料理が提供されますか？",
            "answer": "海松刺身屋では15種類の新鮮な刺身が提供されます。また、調理長の特選料理と活魚の刺身コースも楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "海松刺身屋はどのような客層が訪れますか？",
            "answer": "海松刺身屋は団体客や旅行客の間で人気があります。多くの人が訪れます。"
        },
        {
            "question": "海松刺身屋で刺身を味わうことができる場所はありますか？",
            "answer": "はい、海松刺身屋では済州の青い海と一緒に刺身を味わうことができます。"
        },
        {
            "question": "海松刺身屋は済州中文で有名な店ですか？",
            "answer": "はい、海松刺身屋は済州中文で美味しい店として有名です。"
        },
        {
            "question": "海松刺身屋には眺めの良いビューがありますか？",
            "answer": "はい、海松刺身屋には眺めの良いビューがあり、廊下に沿って続く8つの部屋から海風を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 300,
        "QA": 406
    }
}